突發 追究黑警會唔夠人

我係開追狗會嘅po主
1900個正評點解咁少人
大家快啲出黎
咁少人點同622嘅撐警會比呀
冇論你打卡又好咩都好
要人，快啲出黎

出黎呀大家，做咩都好快啲出黎

現場得30人

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

做比較嘅輿論戰咁少人會輸嫁

快d出

出黎呀大家

出

快啲出黎呀大家

嚟緊

和理非派居然咁少！

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

1900個正評冇理由咁少人，知大家都好攰，但現場真係好少人要人呀

推

快啲出黎

有咩理由咁少和理非，出黎呀大家

上緊堂咁

又話和理非回合
咁少和理非？

如果比c煙少人仲得了既?

老實講 日日出好撚攰

出黎呀大家，連個場都坐唔爆

點都多人過撐警啦

真係唔夠人，坐唔爆個場呀

大家出咁多次 要休息下架

出左黎先，唔好講咁多

我知大家都攰，但個場人數真係有啲少，仲有好多空間

要人，出黎

幫手推

呢排真係太密 69/612/616/621， 平時間中夜晚又地區工作
加埋平日又要返工
累到嘔

完全唔知有

頂住頂堅上

辛苦喇巴打，休息下啦
其他仲有行動力嘅巴打快啲出黎

屌你太密喇 日日出使乜鳩

626 集會宣傳好似都唔夠

Pish

個個都話626出

得10個人

等等我
我帶緊三個同事嚟

Push

民陣？大台？不了，謝謝
621已經叫做直接針對警犬
民陣見勢好突然又搞返，當我地係咩
隨傳隨到？

多謝巴打
其他得嘅都要黎

好多人都唔知

只係知道626.......

依家再講都無用

去得都完

不分化，兄弟爬山

咁就咪亂吹雞啦
你搞個意義係為咩啊

621個晚 已經有撤銷暴動罪 + 直接對準警個邊濫權抗議
你依家吹雞搞個和理非研討會做乜鳩先
論幾個訴求當中 黑警亂用權力都唔係最大迫切性

仲要琴晚對家先搞完
本身論人數621我地贏哂啦
依家仲少過對家 你搞黎做乜鳩啊 根本為搞而搞
定你民陣當連登係宣傳平台啊

慢慢屌我分化 你依啲根本就係豬隊友 固步自封

我無分化
你咪去 係身為勇武的我不了

做得研討會，預咗唔會多人

認真，太急啦，好似無乜人宣傳咁
我都係岩岩先知有呢個集會

push

我只係幫手分享民陣資訊，唔係民陣嘅人
雖然你覺得冇用，我個人認為有集會係需要人。一黎維持熱度，二黎可以拎黎同622撐狗會比

希望聽日係前絲見到巴打

真係估唔到

出到黎又話騎劫，廢事喇

線

利申 勇武 黎咗撐場

辛苦了巴打

我見到個嘉賓唔想出 有冇直播

和理非喺需要呢d集會

尋日佢哋未必出現

大家互相配合吧

直播都無

如果無好好組織過 唔好做D柒野去影響民意啦
一陣人數仲少過對面會好影響士氣

你以為做召集人好撚易?

其實宣傳真係少，我琴日係tg見到之後即刻上民陣fb check。再上連登發現冇人宣傳

我都係睇連登知

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

推～快啲嚟

你答到我未
621作用已有 人數夠 咁點解要有今日啊

同咩叫有集會係需要人？
如果今日人數少過琴日 係未俾紅色傳媒 同對家入到位話覺得警權無問題啊？

你依家係為搞而搞 仲要有機會俾對家入到你
621訴求 抗爭 直接對準目標抗議 咁點解仲要有今日

根本On9 慢慢屌我分化 但就算和理非 都唔係係依啲時候搞一個精神自瀆式嘅研討會

所以我睇到都第一時間上黎宣傳

Apple daily 有直播
但好似冇乜用
好事後feel

唔去咪唔去 唔洗下下覆嘅
你自己不了都唔好打擊其他和理非士氣 好無?

而家先知 都無足夠宣傳

因為好多人屌星期日冇遊行

又唔係我搞你屌我都冇用
再者我咪講話就係要維持熱度，同埋今日會拎黎比撐狗會比

加個一，唔通仲有好多潛在勇武派

即出 屌

完全唔知有呢壇野

仲有你口口聲聲話自己唔係民陣嘅人
一起你底十個有8個都係民陣post

司馬昭之心路人皆見
你當連登係宣傳平台啊 民陣 定入錢入錢入錢啊

咁又唔洗標籤和理非/勇武先黎得既

只係借個機會keep住引人討論

下次可唔可以搞早少少同長少少
想黎但夜晚要返工

撐下場 支持下嘛

做乜咁激動啫，咪講好咗各有各做囉

大佬，分享資訊都有罪？

去621應該有不少和理非
和理非 =/= 淨係去集會
勇武 =/= 唔會理和理非活動
咁樣分然後話和理非唔應該得咁少係無意思

和理非喎
開得post就預左有人覆
依家覆都唔得 專制過共產黨

勸大家繼續出黎

不嬲連登仔都係鍵戰冇人會出

毅進制

而家唔係唔覆得 係唔好打擊士氣
睇下你自己覆咩 不了不了 你想人地有咩反應呀 哦?

民陣義工

你話我咩都好，我只係想講每一次行動都好重要

正評同人數完全差幾皮

民陣義工加油 💪🏼💪🏼💪🏼

咁夜又冇宣傳

咁真係不了呀嘛
但我心底支持你

休息下先啦,大佬日日都出咩

推！！！

不 分化

和理非要衝又話不了
依家真係坐又咁少
估佢地唔到

不分化
喺屋企嘅繼續鍵戰

其實好多淺黃都收晒貨咁

推呀 一齊黎啦

咁你係到不了除左潑冷水仲有咩作用？
而家需唔需要你係到潑冷水？
唔該你回覆之前諗一諗你覆嘅野除左推文之外仲會唔會有反作用
我見你唔止係一個POST到覆依啲潑冷水言論 希望你以後打字之前三思
有時不了唔見得會比一個推字有用

我希望大家記住你每一個comment都可以影響其他人作決定
你唔去係ok，但唔好過度放負

香港人 加油

用連登ac 貢獻社會

要衝個陣屌人鬼
好啦唔衝啦自己又唔去
搞到咩都做唔到
想點

不分化

原來香港一早臭名昭著

我唔係勇武，我只係鍵盤戰士
都係想分享資訊出分力

咩日子都好，出左黎先就冇錯

儲緊氣626
呢幾日清緊之前積落既工作

巴打加油626見

根本係
無人數支持根本咩都做唔到
個個以為出黎坐就唔撚出
其實做d咩都要睇在場人數先去決定

焦土對和理非表示反感

最緊要係有人
不分化，團結

咁你諗下和理非左膠過往係點對勇武
14年發生咩事？點解失敗？
自問岀晒609 612 616 621
但呢段時間又係一次又一次浪費
勇武岀句聲都狂負皮
我不buy和理非囉一句講晒
三咩思？你都三思下你和理非幾專制
你睇下你寫梗d咩？
一同你地持不同意見就批鬥

不割蓆，不分化，不篤灰，要黎就黎要走就走，be water!!

唔buy和理非唔緊要，最緊要唔好打擊士氣
唔係話批鬥你，只係想講句
兄弟爬山

🈹

咁你咪講「不分化」咪講「心底支持你」啦偽撚過林鄭
係清算係落井下石咪拎條撚屌出黎射人囉
一邊縮鳩一邊射
望下自己每個留言幾多負評幾撚臭啦靚閪一名

能夠打敗自己嘅只有自己，要比較就拎200萬01人黎比。

點解今次遊行比616少咁多人
e.g. 點解反黑警示威得幾十萬人？ 係咪有百幾萬人原諒咗黑警？ 答：係因為有百幾萬人醒覺港共政權係不顧民意，佢哋對呢個政府已經死心。